有冇人食月餅只食蛋黃

我次次都係切唒啲蓮蓉俾哥哥食

識食只食蛋黃
識食就成舊食

有冇同道中人

淨係食奶黃月餅

點解唔買咸蛋食

我個人相反, 只食蓉,唔食黃

買唔到

好咸

你係咪我哥哥

x2

只食純蓮蓉月餅

我都係淨係食蓮蓉唔食蛋黃

睇黎大部分人都係鐘意食蓮蓉多過食黃!
我一直以為得個一個咁怪

兩樣都中意食 不如話兩樣加埋先可以叫月餅

唔食黃

黃明明咁好食